Przygotuj aplikację obliczającą pierwiastki równania kwadratowego.

Dane wejściowe: parametry a,b,c

Dane wyjściowe x1 i x2

Materiały pomocnicze: https://pl.wikipedia.org/wiki/R%C3%B3wnanie_kwadratowe